kkbox 定 spotify?

android 機，一向聽開 spotify free
最近想轉俾錢 plan.
kkbox 好定 spotify premium?
定其他例如 Joox?

謝謝各位巴絲

kkbox
spotify

Joox你老母

睇你聽咩歌多
英文咪Spotify
中文咪KKBOX

Moov

moov

想要音質好少少，唔好拆聲
多d 唔同類型既歌，因為我乜歌都會聽
其實幾中意 spotify 果 d 分唔同 genre，唔同心情 既音樂。唔知kkbox 有無

Spotify

無乜認識，可唔可以講下有咩好處？

有無損
Between都係睇你聽邊類歌多啲

有冇人覺得kkbox個random好廢

kkbox 好撚貴

moov random幾好用

Kkbox Moov個版面就麻麻地
Joox送都唔聽

kkbox 有冇得show 佢新出果d 碟
搵黎搵去搵唔到， 得d 新歌， 但冇新碟

mood

Apple Music 聽英文多 同埋為Taylor swift 又有學生價$25/month

有咩好？ 好過 spotify and kkbox 既地方？

音質=無損=MOOV

moov 音質最好？

想問下spotify香港是唔是有預付卡
7仔好似唔多見到

Moov 個ui

Spotify $88 family premium

KKBOX APP好撚垃圾, 狗都唔屌

spotify都有返Taylor Swift啦